400分鐘入球荒！皇馬鋒線真是渣 被C.朗拿度啪啪打臉

對於現在的皇馬來說，和勝利一樣難求的，是他們的入球。距離皇馬上一次在比賽中攻破對方
球門，已經過去了409分鐘，即6個小時49分鐘。

在皇馬1-0戰勝愛斯賓奴的比賽中，阿辛斯奧為皇馬攻入入球，擊敗對手，而這粒入球，也成為了皇馬最近5場比賽攻入的唯一一粒入球。在遭遇了3場入球荒之後，今場面對艾拉維斯，皇馬的鋒線依然顯得束手無策。盧比迪古先後上了賓施馬、巴爾、馬里安奴費拉拿和雲尼斯奧斯4名前鋒，但卻始終找不到攻破艾拉維斯大門的辦法，反倒被對方在最後時刻抓住角球機會，攻入絕殺。

連續4場沒能入球，是皇馬自1985年的5月（連續5場沒能入球）以來的第一次，《馬卡報》賽後評論稱，皇馬的入球荒已經持續了6小時49分鐘，在這場同艾拉維斯的比賽中他們同樣陷入空白。此前《馬卡報》曾在頭版打出一塊秒錶，提醒皇馬已經5小時19分鐘沒有入球了，而如今這塊秒錶的時間再一次被刷新。

而同皇馬的入球荒形成鮮明對比的是，C.朗拿度又為祖記入球了，8場比賽，C.朗拿度為祖記攻入了4粒入球，還送出了4次助攻，幫助祖記創下了10連勝的隊史最佳開局。《阿斯報》也打出了「乾旱的馬德里和大開殺戒的C.朗拿度」的標題，表示在度過了賽季初的適應期之後，C.朗拿度已經恢復了自己的正常水準，並且每場比賽都會給人們帶來驚喜，對陣烏甸尼斯的這場比賽，C.朗拿度就用自己的左腳攻破了對方的球門。而反觀皇馬，卻深陷入球荒。

《每日體育報》也表示，如今的皇馬，正遭受著C.朗拿度離隊之後最大的困境，隨著C.朗拿度的離開，皇馬的進攻能力被大大的削弱了，有C.朗拿度在，皇馬就能保證對對手防線的壓迫力和威脅，而隨著C.朗拿度遠赴祖記，皇馬也失去了這些。

今年夏天，皇馬失去了C.朗拿度，新帥盧比迪古曾表示，希望皇馬能夠引進一名強力射手，來填補C.朗拿度留下的入球空缺。不過皇馬高層卻並沒有什麼行動，除了之前已經敲定的雲尼斯奧斯之外，他們只是回購了馬里安奴費拉拿。西班牙媒體也分析，皇馬這是準備用鋒線整體的入球能力來填補C.朗拿度的空缺，但現實卻是殘酷的，不管是巴爾、賓施馬，還是被寄予厚望的阿辛斯奧、馬里安奴費拉拿，他們都無法像C.朗拿度一樣，在關鍵時刻為皇馬提供炮彈。

當皇馬最需要入球的時候，卻沒人能夠站出來，他們只能眼睜睜的看著遠在意大利的C.朗拿度披荊斬棘，用入球給皇馬的臉上再添上一個巴掌。

（Viernes）